我老母話lesbian係心理有問題

如題

有咩講錯

佢無講錯

叫佢食屎

你老母都心理有問題

屌你 直頭係病啦 絕症來

好少有媽媽係咁理智 要珍惜佢

佢有冇諗過自己帶同性戀基因所以遺傳到你係同性戀，都有可能佢自己都對同性有興趣只係抑鬱住自己需要。